返左新工一星期每日OT幾個鐘辭唔辭職好？

見工果陣講既工作時間同實際唔係同一件事
本身話係返830-530，但做落每晚都9點先收得工
5.5日但實際星期六要做全日先可以做曬d野
人工唔高
應唔應該裸辭？

唔覺得份工學到d咩野
每日係咁打invoice 同packing list
冇停咁打
學到既可感只係間公司個私家系統點用

走 唔使諗
830至9做撚死人咩
依家無野已經咁
遲下有突發野咪要日日訓公司

同job ad工作內容兩回事

冇錯，而加已經唔係peak season但都做到冇停手

走啦 唔好諗 蠶食私人時間但你學唔到野既工唔走留黎等過年咩

份工冇簽合約 （我懷疑之前已經走過好多人）

你話返big4 second tier咁都無計
但返第一個星期就ot到咁就早走早著啦
再遲下就真係好難走

fg? anyway, 馬上走,一兩個月空窗其實好小事

之前已經返過一份伏工辭左
而加再搵又係伏

90後唔捱得
人人都OT架啦

係fg
上一份又係見工同實際內容唔同

做落係茶水助理同跑腿

走啦屌

呢個時候馬上搵d短course 報，為興趣同做野無關都得
例如考車牌等等話之前番學無時間想返工之前上曬先

走 比我一定會走 唔洗諗 加上即時反得工大把人會比機會你in

走啦，大把工

ot

點解香港人咁撚戇鳩，俾人壓榨到咁仲要上網開post問人辭唔辭職好

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

人工唔高 無野學 日日OT
要開post問？

讀logistics?

屌那星
我都係返咗新工一個禮拜
ot都不在話下
仲日日俾人屌
想quit
利申:bs sub仔

條件差丫嘛...我唔係一般連登仔

resign

OT, 不過建議轉工, 但唔建議裸辭(你知咩境況)